連泛民都無得選 逼佢地另立民間政府？

聽過有人咁講：
民主派初選60萬票
其實比千二人選出黎嘅某極權更具認受性
佢DQ咗60萬人嘅選擇
其實好大理據另組民間議會
連同區議會 應該組成民間上議院、民間下議院
叫國際社會改為承認民間議會
由民間議會眾籌基金（類似稅款）咁運作
籌建民間警備力量
由國際社會支援裝備

市民就改為交稅款俾民間議會 而唔係某非法政權
如果某非法政權因為市民唔交佢哋嘅所謂「稅款」而拘捕人
民間警備力量就發揮作用保護市民

個人覺得大想頭咗啲...應該冇人夠膽咁做
大家點睇？

建設民主支那國都唔得

無乜點睇
繼續返工 搵夠走人
你可以話我五毛分化失敗放負
但係事實擺在眼前
一早已經對呢個地方死心

我真係好撚憎香港

點收稅？

其實照9月6日好似初選咁搞投票得唔得?

國安法下唔洗諗

支那共匪嘅錯，憎香港做咩9

講到香港人呢一年冇人付出咁

你死心就自己死埋一邊。唔好留言擦存在感啦

要有民間軍力
即係義勇軍先得
做到咁，即係起義啦
肯定99% 香港人未ready 之餘仲會反對唱淡兼扯後腿

係就快啲走，唔送

犯黨安法送頭不了

怕死既人多過唔怕死 無計這就是香港

到呢個地步只有武裝革命一條出路
但係一大堆人唔肯面對現實
以為和理非仲可以光復香港
其實只係一種心靈慰藉
另一班人就日日ff國際戰線有用
事實上根本乜都改變唔到

唔肯戰鬥嘅民族係無辦法建國
香港人仲未明
一係就坐等人地美國派子弟兵幫手
奢望命就一地出
自己就食free lunch

攪民間政府 = 犯國安大法

既然呢個地方已經淪為共匪既玩物
咁點解會唔憎佢?

到時捉哂返中國

幾時有網球場宣言？

唔係話冇付出
但事實係所謂既付出根本改變唔到任何野
何必再自欺欺人呢?

呼吸都係

呢刻輸=永遠輸?

你叫全部人投降?

戇鳩

你可以話依家係革命思想既傳播期
但就咁睇係完全失敗
黃營入面支持獨立既人一半都冇
更為唔好妄想會有人肯出黎起義

係未累積到足夠既力量真正反抗之前
投降/逃走係唯二既選擇

香港人一直以嚟真係得到太多太多
愈得到多，愈唔想犧牲失去

去到極端
就會發揮典型香港人走精面思維
點樣保住自己所有，最好人地犧牲自己全身而退
最後仲可以分到勝利果實